有冇人鍾意聽上世紀啲英文情歌

Trademark -only love （勉強係上世紀）
Chicago-hard to say I m sorry
Nothing s gonna change my love for you
MLTR-that’s why you go away
Air supply-even the nights are better
唔駛太冧，sad sad地有啲意尤未盡就最好
當深夜時份，訓唔著，或者休息嗰陣聽，
會有種好relax嘅感覺

Lm

聽緊
I've never been to me
Stay awhile
Melody Fair

細個會買TV Magic同Greatest Love of All呢類雜錦碟嚟聽，聽下聽下就會搵到更多，之後05、06年有埋YouTube就更方便

Yesterday once more

the one you love

take me to your heart

Miss you finally?

Careless whisper

A way back into love
唔算係上世紀
不過都算係經典冧歌

Only Love 真心好聽 依加都仲係playlist

Goodbye
Hey Jude
同How deep is your love 都好正

Total Eclipse of the Heart
Making Love Out of Nothing at All
Eternal Flame

Purple Rain
I'll never love this way again

Wonderful tonight-Eric Clapton

MLTR
首thats why真係百聽不厭
另外中意聽bon jovi, aerosmith

All My Loving

AIR SUPPLY 全部

LADY IN RED

TWO LESS LONELY PEOPLE IN THE WORLD

close to you

呢排好鐘意聽呢首

Come a little bit closer
Brandy
My sweet lord
Come and get your love

不能盡錄

a whiter shade of pale

We're no strangers to love
You know the rules and so do I
A full commitment's what I'm thinking of
You wouldn't get this from any other guy

I just wanna tell you how I'm feeling
Gotta make you understand

Reality
Sometimes When We Touch
When A Man Loves A Woman
Without You
呢d全部都好鍾意
利申：00後

正呀

How deep is your love

Carpenters
阿妹把聲真係靚到
依家點都搵唔返一把咁靚既聲

unchained melody

留名學野

好多 air supply

Céline

Leona Lewis-Bleeding Love
到依家都聽唔厭

That’s why you go away 真係不得了

Right here waiting 都好正

貓王 -can’t help falling in love ,always on my mind

Sevie wonder- you are the sunshine of my life , i just called to say i love you

Your Song

pet shop boys 版本嘅always on my mind 好高質

Barry Gibb睇住佢細佬一個一個死, 嗰種慘法非三言兩語形容得到

words
my love
one life one love

When you say nothing at all

曾幾何時, 小林明子(誰令你心痴日文版原唱者)曾被樂迷指佢聲線似Karen Carpenter

reality

我仲日日聽緊

Please wait a minute mr. Postman

個前奏已經J死

我

呢首仲正

Greatest love of all!
嗰時小學扭屋企人買，自此就鐘意英文歌，英文都好咗

Stay awhile都

呢隻係我升中三，同老豆講買嚟學英文準備會考 人生第一隻英文歌碟（但人生第一次接觸英文歌就係由TV Magic開始：我阿哥買嚟學英文同聽下歌）

學好英文，世界會變大好多

Close to heaven - Color me badd
唔知佢地隊band/首歌點嚟 只係偶爾聽到比佢吸引到 每次聽都好sweet咁

“I get all crazy when you call out my name,
I’m close to heaven when you’re touching me.”

最尾一句

翔龍灣樓盤廣告歌

因為第一隻聽TV Magic嘅緣故，所以好鍾意睇啲廣告，然後搵佢配樂隻英文歌出嚟聽

可能而家大咗，我真係麻麻哋而家啲新歌

自從聽第一隻英文歌，就開始不斷咁探索唔同種類嘅音樂，先發現世界幾大，自己幾咁渺小同幼稚。

以前我睇唔起粵語同華語音樂，但後尾愈嚟愈覺得做得好嘅粵華語音樂都不勝其數，所以更加乜都聽啲，唔啱聽就唔聽，啱聽嘅就買音樂支持

廣告歌嚟講，覺得搵呢首歌係最有趣嘅過程 ：

我二字頭都唔想再聽新歌了 大把好嘅舊歌

呢首得唔得
My Grandfather‘s Clock

I don't want to talk about it
聽極都唔厭 張國榮改編首情難自控都好好聽

呢首真係經典。電話鈴聲都係呢首

loving you

close to you

how deep is your love

without you

John Lennon-imagine

Michael Jackson-the don’t care about us
連個mv都不得了

Michael Jackson-earth song

With or without you

I can’t live, with or without you

完全感受到歌入面個種拉扯
當你好鍾意一個人，鐘意到癲
但現實環境唔容許你地一齊

Bowie 翻唱都好正

The one that you love
Every woman in the world
Love of my life
I was born to love you
It must have been love

Love takes time
Hero
Always be my baby
One sweet day
Emotion
I have nothing
Greatest love of all

gatsby?

一樣 覺得而家好多歌都好嘈

60-70年代好好聽
好似收音機咁的quality 但個feel好正

留名

Crazy on you

girl crush

呢首算唔算..

Frank Sinatra, Nancy Sinatra - Somethin' Stupid

幾老餅下, 但近排聽聽下都覺得幾正.

Nothing gonna change my love for you真係好好聽

Elvis Presley - Love Me Tender

You’re beautiful

old tunes but gold tunes

總覺得80年代嘅歌好似有層矇矓filter籠罩住咁，夜晚聽係幾有feel，拋磚先

Nothing's Gonna Stop Us Now

Reality

而家嗰d melody 連都唔好聽

一味得個嘈

我好鍾意呢首

呢個版本好好聽

冷門少少

still loving you

September
After the love has gone
If ever you’re in my arms again
More than words
Now and forever
Tell me one more time
Take my breath away

太多講唔哂，而家有Spotify 方便搵返哂啲舊歌

有冇Modern Talking fans?

係Spotify搵到好多舊歌嘅playlist cover

takkkkeeee onnnn meeeeee

Only you
Can't give you anything
Mandy

Imagine都叫情歌

Moon river

But only love can say

呢首都好冧，聽聞係當年Justin寫比Britney的

我至今仍然好鍾意呢首歌
但我而家好憎呢條友嘅私德人格

上個世紀物質雖然冇今日咁發達，但偏偏就係百花盛放嘅年代

Mr. Telephone man

Mariah Carey - Vision of Love

結婚歌

Dave Grusin - It might be you (theme from tootsie)

有冇chicago fans? 有冇人有聽過look away

有聽 ，耐唔耐

Richard Sanderson - Reality

中一開始留意英文情歌
嗰時問同學借the power of love 黎聽
日日煲 又上網搵歌詞喺學校print
真係聽歌學英文
聽返d歌d中學回憶返哂黎

這些太大路 唔多like
尤其MY heart will go on

Arthur’s theme 好正
細個睇嫁個有錢人聽過 覺得好好聽

Billy Joel honesty

Torn between two lovers

呢首歌我同初戀第一次拍拖係餐廳聽到好深刻 宜家分開咗聽都唔敢聽

要聽返原版
翻唱嘅無feel

呢排係咁loop呢兩首

I will always love you
There you’ll be

Billy Joel. Just the way you are

一直都係聽the carpenters版 佢地d歌真係好正

死得太早可惜

I’ve never been to me

make it with you
if
diary
sweet surrender

嘩這首真係細個聽大

Neil Sedaka - Laughter in the Rain

仲有 top of the world

Rick roll

You're just too good to be true
I can't take my eyes off you

a shoulder to cry on
the sound of silence
seeing you again - dan fogelberg

Bohemian rhapsody

[url]

Spandau Ballet - True

好聽仲要靚仔

Dan fogelberg!! Same old lang syne 都好正

英文舊歌係最好聽
Nothing gonna change my love

all out of love

好鍾意air supply
goodbye
lonely is the night
come what may
two less lonely people in the world

hard to say i'm sorry
if you leave me now

有興趣可以聽下guardians of the galaxy 2隻OST

awesome mix Vol.1 同 2
成隻牒都係上世紀英文舊歌，好好聽。

I knew I loved you

savage garden 好多歌都好好聽
Santa Monica
the lover after me
crash and burn
等等

whitney呢首run to you

之前香港屋企有情歌101

慢慢一首一首聽返好撚正

舊情歌唔知點解有份真摯喺到
可能係用真樂器，無咁多電腦聲同電音
編曲又簡單啲

前排好似有電視台重播佢哋演唱會

Mr. Big - To Be With You

我都覺，90年代既情歌真係有feel d

我呀頂

Promise don’t come easy

旋律復古 好聽 夠短 歌詞精簡

I swear - boyz 2 men

I square ~~~

westlife冇得輸

When you say nothing at all
Beautiful in white

Fastlove- George Michael
最近狂loop 真是好正

god post push

要有囡囡先唱得

林憶年首依然 , 原來唱曲係外國

Bee gees

argee 90 後

Mariah carey唱得正d

i still believe something you and me

呢期話題Queen

咁就Love of my life

屌你How deep is your love

Bread - If
If a man could be two places at one time
I'd be with you
Tomorrow and today
Beside you all the way

Frank Sintra全部歌

Phil Collins - Against All Odds

Words
Saved by the bell
First of may
To much heaven
For who the bell tolls

Nothing’s gonna change my love for you 真係經典 老豆間唔時都播黎聽下
仲有bee gees 嘅how deep is your love
Can’t smile without you 唔記得邊個唱 但好好聽
同埋Barbara Streisand嘅One less bell to answer/a house is not a home

仲有There’s a kind of hush

M2M
紅歌唔紅人

Radiohead - Creep
聽完之後好灰

Oasis Wonderwall

hard to say I'm sorry超正

一定要呢個version

唔知點解聽極都唔厭

依加仲有人用嚟做鈴聲

Oh my pretty pretty boy

bizarre love triangle
kiss me

Up

好正